其實喜歡、適合同在一起可以係三件唔同嘅事

喜歡又未必適合
適合又未必可以在一起
在一起的又不代表是喜歡

其實喜歡點解會唔岩?
利申A0所以唔知

叫乜撚野春？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

屌尻你 仆街仔
1

臭雞最鍾意咁講

唔喜歡點解要在一起？
你答我！答我啊！

現實問題

呢樣真
可能你未必想同鍾意既一齊 因唔夾

喜歡大家 但唔適合

三樣嘢可以係同一件事
又可以係三件唔同嘅事

我好喜歡一個人 但知道一齊一定火星撞地球 與其係咁 不如行開幾步祝福佢有最適合既人愛佢

你祝佢幸福，但其實你想佢嘅幸福係你比佢嘅

係 但我試過就佢試過改變自己但到最後覺得 有少少距離咁好鐘意佢係最舒服

我都想知點解唔喜歡當初佢要應承

都係自己呃自己，有咩好過留係佢身邊

因為唔識拒絕，又或者以為感情可以慢慢培養，但最後都係發覺唔得

兩個人相遇未必會相識
相識又未必相愛
相愛啦 又未必keep到
Keep到啦 又未必忍到
忍到啦 又未必可以白頭到老

本應相愛
本應相襯
命裏注定同行
卻未能

上面果啲聽起黎好似廢話，但又好撚中point

有陣時同朋友講，佢地就以為你講廢話，只係佢地唔明白啫